有冇人有 ive LAN4107既 NLP答案

求救！想要nlp既答案

有

我都有

可唔可以分享出黎

你出價

做到人都癲
好想要答案

肉償

pmed

肉償即係幾多q先

男男都啱？ 唔撚係掛

有冇免費既答案

世上無免費午餐